大黃蜂爛蕃茄100%開局

即係好定唔好?

有Tencent Pictures投資，一定變垃圾，加插大量中國廣告

即係100%爛

有邊套戲唔係100%開局架

有邊套係?

逃學威龍